如何使用麻布袋方法

可組4-6人團/最好有成班街坊
1.觀察1-2個禮拜追蹤狗隻作息 例如咩時間出門口，咩時間返屋企
2.留意狗隻表情同步伐，越攰就反應越遲鈍
3.留意附近CCTV位置，做野個陣搵人遮住鏡頭，一定有死角位
4.建議夜晚做野
5.如果人數眾多可以玩人海戰術，到時成班人衝上去無人知邊個郁手
6.人數少就要睇準時機，跟蹤個陣保持距離，通常扮玩電話聽歌最安全

利申：發夢夢到

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下

推

小心皮屑/汗 & 口水等體液/衣物纖維/鞋印/指模會留係現場

1.戴手套同著鞋套
2.做完野要睇下附近有冇頭髮留係現場

3.唔好係現場見血，佢有技術好似可以見到留過既血跡
4.最好附近有垃圾場，通常無乜CCTV係度，垃圾場位置多數係大廈後門

5.關於消滅用過既野，搵野剪碎佢，然後DUM係唔同地方，DUM同一個地方好易砌返出黎
6.唔需要帶咩架餐，基本上擺佢係垃圾場臭到佢仆街已經夠哂折磨，當然最好斷一兩隻手，同埋唔好綁太實等佢死唔去先

點樣辨認狗隻：
而家單野搞到咁大，基本上狗隻不論返屋企定返工都一定疑神疑鬼
例如玩電話個陣好多時隻手指無乜點郁過
四周圍望
步伐係有少少唔自然
扮鎮定

追蹤對方個陣唔好長期留係同一個位置，會俾人跟到
最好留係多人地方，例如餐廳/地鐵站，唔一定守係佢屋企出面

狗隻精神長期受壓，圓嘅範圍應該得半徑2米

基本上做得狗隻都一定有潛意識動作
即係職業病
例如無意識將手擺側腰（拔槍/拎棍姿勢）
翹手
表面惡形惡勢 但係其實好撚呆
做得狗係有樣睇

有條撚樣逐條負皮我COMMENT
你班狗隻神憎鬼厭
小心出出下街俾人掟左落垃圾場

好多休班警有槍

佢哋好驚有陌生人係狗宿舍附近散步，并派不少狗力巡邏，證明好緊張果啲地方，食飽飯去散步喇

A: 0700-1545
B: 1500-2345
C: 2300-0745

麻包袋

Push

狗隻更表

狗隻弱點一定係腳度
因為呢班狗好多時只會操上身，下身其實好撚廢
要捉狗瞄後腳

搜證通常會睇cctv搵耳仔/眉毛/鞋印

係
所以一定要搵齊附近CCTV位置
搵死角位

我建議樓主將所有重要留意事項整合
做漏一項都好易出事

大腳同小腳中間個位
一野踢落去
100kg肌肉佬都一定跌低

唔建議事前觀察成個星期 事後班狗要查cctv好易中招認到人 建議係狗屋隨機接放工玩突襲
利申：發夢夢到

狗屋附近其實非常多狗隻巡邏
你觀察搵唔同人唔同衫點查
現場人多又點查
我建議組團要係住埋同一區＋狗隻都係住同區

實用post, 推一推

其實係呢度討論同係警署門口大大聲討論有咩分別

冇理由戴定先掛，手套就話，鞋套點都唔得掛？
咁跟跟下戴手套同着鞋套？

咩討論呀
我發夢係咪唔得

麻包袋真係要完美犯罪先得
唔係咁易 仲要呢啲活動一定喺平日冇示威冇人掩護嘅情況下做 香港地又咁多cctv 9成上身

你班恐怖分子

起碼要10-15人
捉你地

有狗係住公屋既

黃大仙報夢話反正係做就問責官員啦

公屋仲少CCTV
我係以私人樓做前提

佢地先係最盡忠職守，最值得响休班時間表揚既一群

樓豬個名

組團又係一個問題 點樣組到一隊夠人數 行動力既執行部隊 但又要提防有鬼 呢啲行動有鬼就一定失敗 仲好易比人捉曬

真畜生狗

亂咬人 真係要捉左佢交比漁農處人道毀滅

而家無狗敢行咇了

聽人講海麗有好多

佢地而家一齊行，一齊返屋企，再唔係就揾親友開車接送

由狗隻做起，之後儲經驗。
今日一小步，明日一大步。

好擔心有人係零晨四五點，
d狗收工冇gear 時間用麻包袋，
果時佢地ot 完，已經好攰，跑都冇力
千祈唔好